<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss>
<channel>
<title>RSS - Ejercicios HTML - Manuel Hidalgo</title>
<item>
<title>Unidad 1. Ejercicio 1</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad01/ejercicio01.html</link>
<descripcion>Documento personal realizado en el lenguaje LaTex, en el cual se realiza una breve presentación de mi trayectoria laboral, estudios y motivaciones para cursar el ciclo de 1ºDAW.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 1. Ejercicio 2</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad01/ejercicio02.html</link>
<descripcion>Wikilock se trata de una aplicación orientada al senderismo y con múltiples rutas. En esta actividad localizamos una ruta de subida a la Tiñosa y en el pdf adjunto, os mostramos un breve análisis desde el punto de vista del Lenguaje de marcas, analizando el código, etiquetas y funciones que nos muestra el archivo correspondiente.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 1. Ejercicio 3</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad01/ejercicio03.html</link>
<descripcion>En esta actividad entramos en contacto con el lenguaje gift, elaborando un cuestionario con 5 preguntas de elección múltiple para importar a la plataforma moodle del I.E.S. Gran Capitán para su uso en la asignatura de Lenguaje de Marcas, de 1º de DAW. Estas preguntan se basan en la unidad actual: Introducción a los lenguajes de marcas.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 1</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio01.html</link>
<descripcion>En este ejercicio realizamos una entrada en el foro general del módulo en el que hablamos sobre la configuración de nuestro entorno de trabajo.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 2</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio02.html</link>
<descripcion>En este ejercicio realizamos una entrada en el foro general del módulo en el que hablamos sobre las extensiones de navegador que tenemos instaladas.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 3</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio03.html</link>
<descripcion>Preguntas sobre el protocolo HTTP / WWWW.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 4</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio04.html</link>
<descripcion>Cuestionario sobre diferentes preguntas relacionadas con HTML, navegadores, W3C...</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 5</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio05.html</link>
<descripcion>Realización de "Mi primera página web"</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 6</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio06.html</link>
<descripcion>En esta actividad entramos en contacto con el lenguaje gift, elaborando un cuestionario con 5 preguntas de elección múltiple para importar a la plataforma moodle del I.E.S. Gran Capitán para su uso en la asignatura de Lenguaje de Marcas, de 1º de DAW. Estas preguntan se basan en la unidad actual: Lenguaje de Marcas en entorno web.</descripcion>
</item>
<item>
<title>Unidad 2. Ejercicio 7</title>
<link>https://hipema.github.io/unidad02/ejercicio07.html</link>
<descripcion>En esta actividad se pide nuestra colaboración para completar el sitio del módulo en moodle, incluimos nuestros datos y enlace a nuesto gitHub.</descripcion>
</item>


</channel>
</rss>